黑警對住記者講：你個袋隆起咗，懷疑你有攻擊性武器

記者多番追問被截查的原因，警員僅表示「你個袋隆起咗，懷疑你有攻擊性武器」，記者拿出身份證作檢查，同時又以電話記錄情況，初時警員表示「拍攝唔緊要」，但另一警員隨即改口，以《港鐵附例》恐嚇會予以票控，並向記者發出警告：「你熄咗佢先，而家第一次警告，熄唔熄？熄唔熄？」

禁入條link撐蘋果

上面條link好似唔work
用呢條

補多張黑警威威相

死黑警

拉個年青人撞落牆角,d 藍色人即刻企埋去記者鏡頭前守籠咁張開雙手遮住

你班那型真係無恥

你個胸隆起咗，懷疑你...

唔怪之得胸可以

正想講

屌你啦，不如去婦產科捉d大肚婆話佢有攻擊性武器囉，冚家產

婦產科大把仲唔去捉人

你有碌鳩，懷疑你

行行下街扯左 係咪會俾狗查我把巨劍